[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4770)

dllm 1001

slow

唔開po輸死

1001又唔開po

輸錢

2222

角細又要驗腦

上盤大船沉哂

又唔撚開post

好彩要左下盤

慢20秒得唔得

屌你老母rb唔想踢歐聯咪出聲囉

下盤gel

11.5照入ok?

唔識賭波想問吓13.5大係咪收得皮

rb d前鋒無態

主ng?

Rb ng1.29？

邊個入波?係唔係Godobar??

10.5b @1.8 gel定都得

反cup仲有1.9

乜撚嘢奧b呀？

有機

半場追和先

Rubbish bin 想追多球主ng

買唔到大波 一買就刷角

買唔切10.5唔撚洗開po咩

rb比人㩒屌喎

無好過

rb75%控球真係未驚過

werner 2球 7號仔1球搞掂

yes

控波都唔撚識，點cup

條21號條鳩樣廢到

半和得唔得

賤種rb

擺多次442 我都真係廢事屌rb
晒鬼氣

都係早D訓算啦

舒希克 真係好廢

半場cup啦屌

中！

14角ok?

可以好似琴日多狗咁？

ok

科龍安心訓收錢

買左佢入波

Werner冇態的話真係收收皮先

控球高有撚用咩 射唔入
見過80%控球咪又輸 垃圾曼聯

難啲

唔使啦 3:1夠

雲拿入未？

me

可以

批准

買左Gadobar 同埋Sabitzer 入波

利記

疤塞一撚樣

rb萊比錫又賣分屌你老母

賣到歐聯都唔撚要

唔會掛
科龍又唔洗護級

屌你老尾Rb

快手入爆佢先啦

岩又發力

角大好似開鳩硬咁企到

睇控球不如睇射門
科隆控球宜家得40%已經射中你3下
RB似乜樣

唔撚係贏唔到多隆啊？

客勝得1.96

1:1

11

1-1

GOALLLL

cup

21號廢鳩goalllllll

下盤咁快gel

cup未？

上呀屌你老味

半場cup

Nice!

不過根據過往經驗
正常都唔會買科隆

有！

半大收個靚錢先

多仔上身

Rb反cup未屌你老母

上盤

rb好似場上有幾個都係科隆青訓

有時深盤買大波真係無咁嬲

會唔會漢堡劇本

下盤又㩒平安鍾

半大易到

兩隊都係賤種

半大收錢先

半大只需20分鐘收錢

睇過呢幾場科隆上盤根本唔使驚

哥度巴走啦 嘥時間

冇買半大

巴打請繼續屌多2野

屌你老母臭閪 又上返4.5低水

科龍收得皮
唯一前鋒傷左

華拿同佢都係廢

買左佢入波 走唔走唔關我事了

上盤根本100% 訓先gel

有睇上場踢哈化都知rb 個尻屎442 廢到無輪
中場比兩下波就斷

下盤仲羊緊

半大水泥gel

客ng？

RB要歐聯就上啦

半和hold實！！！

又係衰心大心細

半大原來咁易
10.5

入左4.5b

500蚊都要諗咁耐咩

一比一完場ok?

本身想買半場2.5b

想等3.5 b入

華拿仲話去利物浦 咪撚害人啦

werner帶帽準備

傻撚咗？

有咁多供應，我都有信心入10球

呢條廢柴

dllm 對波鞋有肺炎? 控波都控唔住

上場都已經廢到癲

屌 rb呢隊狗西 我唔買就刷爆
一買就冇c

下盤半格都收貨

333333

Dnlm 3

rb攻親都落到底咁滯 任刷

333

性愛買咩

呢下頭鎚係咩事？

大家睇咩點解可以跟得咁快

每隊刷返6隻 收隊

買左11.5s feel到好危

屌 呢球控落嚟一對一都得 用後腦頂 真係廢鳩

4.5b 24...

Rb個5號中堅好廢

科龍後防長期得兩個三個人，傻鳩左？

有14角10抽1 $200

kb

我

G持

Lm

lm

主隊守住住

等9.5算

屌你啦

細你一格 已經當輸左了

單邊刷=角細

入未

下盤平安鍾都爆

Rb ?

狗會個入球大唔撚好再低水啲屌你老母

屌一起身已經1:1 買閪咩

半埸cup左先？

4.5s

有

性愛巴

性愛巴打救波po

又冰
賤種

科隆紅牌未

輸到仆街啦今日

叫左雞未

RB條防線都好性感

未轉運

莫迪斯提殘廢左咁多既

仲有大半場

尋日叫左 即刻閪黑

下盤 角細繼續gel

科隆輸撚左佢吧啦

好似科隆仲勁

睇黎要轉 多次運

條力架中堅成撚日標完唔撚回後

44444

冰下角 比我跳船都唔得

4444

Ching 睇咩live

你買幾球半

now

快cuppp

單邊刷角驚hi咩 gel定都得了

咪冰啦賤種

科龍全格 爽

下半場先好cup

訓算 11.5真心危

？

張gif今次冇用

雲拿唔入多d 點去利

點解冇用 我個半主

實有用

Fs蛇都買細

佢個賠率企得太硬
外圍馬會都睇好開角大

goalllllllllll

1:2

1-2

仆街1:2

Goal

11.5b

10.5 b ok
11.5 可能b 唔到

半客

cuped

Cup one more

cup 入多球

goal
都話今次rb正氣

下盤gel頭

有冇上盤手足而家已經想補飛

最好炒多幾粒
Hea住踢冰角

炸ok? 輸到仆街

追緊11.5b

半格都無 禁快補

補無入球+科隆下一球

Rb試下上半穿盤 下半456 ok?

入多粒先 科隆應該入唔到

贏硬不需補

屌個半和

半場2.5大

Sabitzer入波未

半場1-3

紅牛贏緊都補

科隆唯一識入波嘅都換走咗 唔驚啦

半和都有人買
幾多倍？

換左個慢好多既nigga前
照道理應該好難入

上呀炒佢老味

而家輸半囉 買得大好驚
你知科隆隊撚樣幾神經刀

買唔撚到入球大我想死

半場1.5b
4.5b
Gadobar入波
Sabitzer入波
上盤

科隆對垃圾下半場就廢到仆街
RB半場就已經cup埋準備嚟多場6:1

和呢個水位唔吸引

1-0果陣入左上盤

中晒要派了

1-3

未？

波膽1:5
中左我既

唉屌

客其他得7.4倍

如無意外 科龍下半場應該散 Rb應該會狂數 科龍場場都失波 追注6.5

補少少主ng?

最高2.7

真係中次次念完唔買個啲就中買左就豬

差唔多！

Same

2.68
冇諗過咁快第二粒

馬會啲大波低水到

半大1.9真係派錢 on9

中

雲巴買左咩

我買300 only

買唔撚切啦 一起身已經1-1 唉屌

科龍真係慣性被cup

55555

66666

即場有冇水

Rb下半nba開埋客其他

科龍仲有半格 安心訓 爽

5555

拎華拿踢邊真係cls

真 幫我隻芝娃娃gel埋狗毛了

半五全九ok?

食左

入多粒先啦

半10

補3

我買左11.5s你睇路

半客1.8真係派錢

支持

點食

精神 兄弟 要有信念

半客gel

咁都唔撚入

9.5

666

屌 見到封盤以為半場穿埋咁開心

4.5睇下等唔等到高水入大算

RB入多粒先

6666

10.5s等死

邊隊？

我寧願佢硬ban中間

rb

多蒙特

屌你老母

又還原返去11.5

條21號廢鳩又用後腦頂

屌你呢個舒希克 生到高高大大 個頭咁撚廢

冇 9.5b 1.66

球證眼花

9.5唔足 10.5足到瀉

77777

冇出過喇
10.5一足水就咕

刷到

招牌動作？

7777

補時刷三個我屌

發夢果時你條女有冇俾綠帽你帶

咁樣7c

又黎半7 角細手足有福了

想訓覺

D c 派錢咁派，但我未上船

訓覺算11.5s 震緊

又有福練心？

Sabitzer入波未...

等羅巴出角算

賽前 10.5 2.07 > 1.72 咁都有
輸服

半7魔咒

發夢冇 現實有

唔係rb下半埸秒goal咁老土阿

係就快手

大波易撚到

4.5b

冇上水

1:4

上盤手足全場進場

睇完半場 我明白到一樣嘢
科隆冇左哥度巴根本入唔到波

上半1-2驚險半客 真好在傷左個勁嘢
下半場唔知rb會唔會繼續強攻 定係脫離唔到科隆魔咒呢？

期待。

有上

好耐無賭 仲有冇半7魔咒呢味野

o...我睇唔到，sor

冇啦唔會放慢踢
11.5秒jump

Fs巴50k咗11.5s ?

科隆秒goal

攻爆佢老母

科隆

科隆ng

我係有番咁上下實力

半7會點？

科隆換出黎個前峰係咪之前賣左去中超果個?

原來科隆個神射手前鋒換咗出去 咁樣就唔驚了 rb大大力屌落去

添姆雲拿入波未？？
唔怪得利記唔撚要佢

屌爆佢！

等陣入兩粒比你睇

全8

快撚d啦
仲輸緊半格

琴晚成班都話肥蛆，咩肥過部電單車
轉過頭入左三粒

半7全8魔咒，13.5 大係咪瞓得

肥蛆本身勁 華拿勁廢

我想問下利記唔買添姆雲拿
轉咗買邊個？

科降反吸19倍

大手購入

下，華拿都入左24球....

買左下盤約緊a準睇樓

用左黎踢邊 點入

我all in 左11.5s

1:5上船

2-5角？
連科隆都幫手刷

科隆 比番半格我就夠

下半埸開始

Rb 456佢

下盤穩陣啦rb咁多人買

我覺得頂盡12 13

88888

8？

食角

rb下半場妹妹下

又食角？

主隊條友仲要用手拍出

手球

唔吹handball都比角呀大佬

黑哨味濃

咁撚樣都冇角？球證係咪買左角細

雲拿同沙比沙隱形咁

Sabitzer 入波未...

1:3

穿盤

1-3

Jump

好波

下盤又驗腦

岩蛇5k jumped

rb停手未

補得飛

rb龍靚傳

1-5集氣區

補?

輕鬆 單刀

靚到

岩狗真飛勝率仲有無5成

上盤手足全面進場

又燈中

補主ng

客其他ok?

HI

雲呢拿咁撚快架咩

一話華拿廢就入波...

真係秒糕，好老土

靚撚到

繼續刷角plz

....keep lighting

入波有撚用咩比角啦屌你老母

果然連燈

對上一次好似買左拜對家

高水上盤

係老土不過我鍾意！

幫手燈埋Sabitzer啦

GOAL

Rb入多幾球等我地上盤手足個心定下

好似係咁輸

走地 仲讓緊 -0.75

仲有兩粒黎緊

21號小兒麻痹就咪撚踢波啦

補就補硬
但系窿一定贏唔到

我都鐘意

成個上半場無影

炒多幾粒hea踢啦屌
刷咩角都贏緊

10.5s?

Dani老母仲似隱形

888

老友準備好派未？

rb差啲閪

5.5s go

11.5s

2:3

閪左啦

閪左

上盤補少少科隆ng 好過

屌未補飛就入..

3:2

已閪 主ng cashed

慘...

未補呀屌

2-3

世界波

屌

4.5大波收錢

仆街

又要叫rb

我睇now player 慢1分鐘 屌

Rb屌你咩

屌你老尾又要叫

呢個真

屌，點解啲垃圾隊入波咁易

rb條黑鬼中堅睇到眼都突埋

買4k盤鳩補得3舊科隆ng

係咪有人話莫迪斯堤殘左好多

屌 咁樣頭點俾對家 幫人set炮台

買緊又入

啱先邊條友證主入唔到波

又要叫

2:4

有角未呀

2-4

我屌 2-4

Nba

哇2-4

2：4

上盤又贏過

NBA?

NBA cls

咩鳩波

咩事

正 收完科隆5即刻2:4
又可以再補

入還入 唔好刷角

goalllllllll
補飛呀大佬們

屌點補飛

刺激

dllm 下一球 咁都輸得

未買ng阿dlllm

客其他開到未

今次補飛啦 驚啦

今次要補飛了

5.5b 秒收

入球數就快追到角球數

NBA

4.5/5收埋

RB 即刻有樣學樣整返球世界波

無龍?

我仲撳緊錢

鬥攻科龍輸得仲多

買完先入得唔得

上盤手足補少少飛好啲

屌比主隊入左先.....

買7.5s好無

科隆不如唔好叫科隆 叫閪窿

點補

補ng?

補定2舊主ng
就算rb唔入都穩執2千

刷角未呀屌⋯⋯淨係入波⋯⋯

同尋晚多一樣 送錢波

半場上左入球大船
即收

秒爆

補和喇

上盤補大球算

1球補乜9

上盤手足又入番黎

好撚癲

勁

你個名

下次畀我買完先入ok? 補飛又補唔切 ng又買唔到

呢場唔難買係咁追入球大 成間銀行係屋企

早知入客其他

讓1/1.5補和

唔通真係開到

法國晚晚都有人買細波 點知就567

補少少ng

咪臭系

雲拿入左粒pls.............

想補飛 唔開主客和咁撚狗

我了

我買左1:5

洗鬼補咩 弱打強隊仲要鬥攻

2:5 2:6就差唔多

中
我了

睇完頭幾名都上盤大波 呢場照跟冇死
齊心到hihi

Sabitzer仲未入

Sorry

波膽咪一樣 主同和都其他

和其他主其他咪主客和

水手對柏斯咁

痴孖筋
應該會開客其他

再追7.5s

狗會肯開盤未

客其他

見到馬會個盤真係笑死 -1.25 2倍
出面-1 1.9

見到RB後防條力架每次回波俾龍門
我個心都離一離

兩個買曬就最穩陣

答案係4：4

呢幾日場場乜都大
買細輸鳩死

真

15分鐘得1角含撚啦

等睇4-4

屌 開波前隊左3.5大
半場諗住等高水再入4.5
依家nba咁款

贏輸都要做善事

上盤一直gel緊

如果3:4係計咩 主其他？

Gel

入左8.5b

球都唔識賭

係

一樣下半想等足水4.5

個球證無野呀 單刀唔俾得益

客其他!

傑哥

近排德甲大波上得樓

佢買咩

咁都無紅

無入球
進攻唔比得益

11.5b ?

又黑雞

佢話offside 所以即吹

齊羊

而家先踢左60min 整多三粒唔過份

屌你，垃圾球證好明顯控下盤，上盤要補

買左100姐

黑哨 咁樣停得一定係rc先停 唔係應該係得益

和其他落飛咩玩法

3-4 score 試下佢 冇壞

佢話係offside 所以即吹

一早黑哨緊

補飛撚

7.5大 有冇同路

rb下半進攻順左

話說 刷未

冇var？

咁都無12碼？

又唔睇var

黑哨

痴撚線

對攻緊

RB快入多幾粒

雲拿生性啦 半單刀

21號......... 空撚晒頭鎚 龍都唔中..........

收到風球證係大岩狗

黑哨 上盤手足要補飛了

冇人屌角 冰啦...

半七魔咒

唉

咁大個龍門無人Mark 都頂唔中目標

應該無波入 客其他1.96

屌那媽 空囇都頂唔入

Schick好廢

條垃圾個撚頭廢撚到

打下邊爐咪算囉 刷咩角 都贏到2:4

又話訓

11.5s咁都仲有得頂

終於換撚走個撚頭

換走個高佬前鋒換中場入黎

重注左呢場

刷角未

派500未

科隆都放棄守波，睇客隊生唔生性

祝羊

lm了

富巴之力

補左主ng 想主入再客入

科隆 入波未

話說個薯條係咪借財仔all in呢場

邊個入都正數了

21係咪頭先頂唔入所以即換

SABITZER訓撚著左?

刷乜撚野

99999

Fs巴平注50k 重注應該都500k

屌
諗住今日買呢場3.5b

點知今日輸咗18k
冇哂本

琴晚個薯條買左邊隊

冇乜時間 我補左都寧願兩隊穩穩陣陣打邊爐

羅巴有冇出

似發達

-2

羅巴出咗11.5B

似3-4ft

你下次計返比例補啦

來了 來了

主ng賠率高到買少少都過上盤

12m主

12碼

主12m 主ng叫糊

主 12m

科隆 準備好未

屌 我未入

屌你啊 裁判

姐係你點估到

上盤仲要叫

12m客

3.幾都叫高?

主12...

Offside

4:4

科隆12M

我屌

點會12m 屌

無12碼

下？ 點解冇foul？

屌想買主ng

無12m Var

炸

又係5號個柒頭

os

啱啱客咁都冇12。依家有？

頭先客隊都無啦，黑哨到

12m fake

你老母 黑哨

屌真係擺到明黑哨 好彩一定要睇VAR

無事

中波點foul

仲要中波先 旁証on9

睇唔到 sor

RB入多粒先啦
就爆啦

Rb入未

屌 12m

下盤先先

依家先睇var?

Allin 得 無入球

屌 眼殘

仲以為開到客其他

球證應該扔撚左佢成副身家買Cologne 諗撚左一陣話比12m 之後又冇

11.5S 12.5S穩到傻 gel定

冇角就完場啦

屌你嚇死咩

科隆睇黎好想拎紅牌

Rb試吓入多粒定定驚

都無話過比12m佢指訓低左個個唔係指12m

15 Minute Goals: 60:00 - 74:59 Mins
dllm 差啲中個高水賠率
咁就冇咗

今次買左12.5s但窮到得番50蚊買

入一球啦科隆

唔會有因為黑哨

又買角細祝中

刷咁多角傷身

10.5 又出現了

補左主NG

RB入多粒啦

下..？

up mud 9

rb入多粒未

rb又空晒唔中龍

又網側

老母咁都唔入

Set到咁 龍都唔中

仲有幾個角

呢幾日d強隊深盤好和味

全部都足水兩倍

我話個球證係指住訓低係禁區個個 一開始就話唔係比主12m

點射嫁

要科隆俾啲力

好唔穩
Rb入多粒先啦

華拿又飛機

原本想買RB盤但戶口輸淨唔夠200蚊 好彩法國畜牲尾場中2倍位置贏50雞咪拎黎做本

雲拿我屌你老母

靜靜地贏得啊得

又唔入

入波未

Rb比多粒黎gel下喇

隻華拿真係好廢

3:4劇本feel

其實啲球員落後訓地真係幾搞笑
仲要唔係好傷都訓咁耐
爭啲包越位輸鳩多球

華拿廢撚到咁都諗住去利?

無啦啦指住訓低果個做乜？

RB有冇射門訓練？

唔怪得有人話華拿廢啦，單刀射到咁

單刀都唔入

Rb之前大炒又係咁 尾段係咁單刀飛機

好誇 如果我上盤開唔到一定屌鬼

rb要入嘅話起馬2-8

10.5想再追信念

Freestyle巴vs羅巴賭角又幾精彩半7

科隆試下不如好似上場連入2球追番？

唔養肥啲隻豬邊有肉劏過幾日下盤夜殺曬你班賭仔啦

單刀都唔入...

之前全世界想買嘅10.5b高水有得買

2球空龍唔入 不如輸埋佢

完場11點都有 係睇爆唔爆12

個5號究竟勁係邊

屌rb爽手喇

好彩買咗上盤

Rb 快手入多粒收工啦

勁廢

係咁玩波

喺廢果方面

咁有人訓低唔起身又唔係進攻緊 咪指住訓低個個吹停場波 咁都有人以為係比12m

10分鐘3連c 唔難

主ng @5.3

12c 有4倍

82'
6.5細 有1.77 屌你派錢？

又有絕殺

有角未屌

Rb唔入唔好比人入

屌 主救角

Rb整多2球啦

Rb入多粒全世界訓覺

Rb nba2球得唔得

夠熱血

SABITZER 暈撚左?

馬會係咪戇鳩
差唔多完場冇入球仲有1.55
真心幾分鐘會入到波咩？
買1000都有500收

半7全9

唔知佢做過乜

全日重心 no goal 派錢 5000 no goal !

半7真係好勁

客入未

琴日多狗我就係咁諗

角

買你就買 咁柒多野講
你講撚完都跌左0.2

刷多幾c睇睇啦

你已進入停c間

年中見唔少人1.1x - 1.3x 無入球收息收到心藏病發

敗家仔雲拿

角-2
波-2

買撚咗又同你講咩

各位上盤手足

仲唔快啲多謝科隆？

等派

贏左咪講輸左唔講

57分鐘 灰到依家

佢可能買完先上嚟講

87分鐘 冇入球仲有1.41

雲拿你把握好d一早2:7

？？？？？？？？？？？？？？？？

留名睇絕殺

主隊單刀射斜

屌你rb 乜事

27號 黑鬼

科隆單刀射出界

永遠企係多隆嘅對面就啱

買撚左佢入波

我屌你個嘴呀

單刀龍都唔中

隻力架睇嚟買左好多上盤

哇 屌你 嚇死

上盤差d死撚左

客入未？

俾多次機會你將功補過

fs巴 咁都頂到

上盤頂住呀

半7定律

角細屌左40萬
頂埋佢

頂呀

good

頂埋嗰幾分鐘啊

頂住呀

Lm派

咩料 單刀又唔入

我了！

屌你老母球單刀

40萬

好急住移民？

有份叫 lm

斬柒馬會

會唔會好似琴晚咁完場勁多人派

完場未

好耐無大注 今注屎忽痕試下

Not 馬會

馬會斬賭仔就真

Me

4分鐘 科隆 最後機會

補4..

上盤頂撚住

2-5 未

補咁多

垃圾科隆

屌你補4

球證條下盤狗死心不息 仲補4

抵中

想睇3:4 絕殺

2角有未

仆街頂實

完場啦好ma

Lm sin

我角大認輸了

原來係no goal派錢

2-5？

半7全9 真係叫到

屌 咁多黃金機會miss 哂
贏錢變輸錢

屌你老母 角呀

留定名

下場先

Lm了

10⋯⋯

10

RB 隻25號原來叫 Dani Olmo
佢老豆老母肯定識廣東話

-1c

-1角

2-5有無

仲有幾耐

咪撚起角

喂 頂撚埋啦

角呀屌

Da ni lo mo

1:30

科隆應該完了

10.5s就黎拉屎

科屎堡傳乜鳩

立即完場啦屌

頂住

No goal 好緊張

頂住啊

咪L刷角等fs巴派下錢拉

比多一球角球啦屌你老母

又有返機會 -1c

10角完 聽晚派1000
聽晚先抽唔好留名

Fs入左咩

俾直線雲拿都得啦on9

你準備好派未？

你都可以派

又話德甲唔補時既

好

絕角

角你老母 10角完

派撚硬

上盤
1.5半大
Godobar入波
4.5b

Sabitzer入波

完未屌

屌你老母臭閪RB十號廢撚到

好地地出波咪算 cup乜

完場 上盤輕鬆收錢

留定名先

完

必必

完場

單刀又唔入

好 精神 聽晚見
加碼派三個$500

Sabitzer

好！

No goal 易到

11屌

11goal

11c

咁都仲有角

11角

11c 易到

食角完場

做乜撚野.

都係頂唔緊

笑4

開左？

11角完場
上盤又贏

10角

角細陰公 補4補撚到95

開咗

11.5s 理撚得佢

On

開左

On9 10.5禁樣輸

開完就吹雞

上盤手足戰勝歸來

rb個班敗家仔 幾下反擊都係柒既

10.5b齊贏

屌你老母係要屌先得

今日輸咗18k
屌

系窿對家穩到gel

40萬飛左上天

40萬已袋 理西佢

唔撚係完咗場咩，app fake 9我

要mon實lu